港澳辦：三樣嘢唔可以做，其他請隨意

第一，絕對不能允許任何危害國家主權安全的行為

解釋：不能打港獨旗號，不能被官媒/五毛黨解讀為港獨。

第二，絕對不允許挑戰中央權力和香港特區基本法

解釋：不要衝擊中聯辦；葉虎單嘢可以停了。

第三，絕不允許利用香港對內地進行滲透破壞。

解釋：驚你地向大陸遊客宣傳。未來一段時間，大陸的VPN連線會有更大困難。

三條紅線之下，該怎麼發揮，大家請隨意發散思維。

大家都等緊解放軍，緊係描住黎做啦

整做呢三樣野

首先
光復香港，時代革命

其次
掉佢老母中聯辦，推爆葉虎單野

再者，不斷share 新聞上大陸

出解放軍，唔出正仆街

凡是敵人反對的 就要狂做猛做狠做

敵人反對的...

專心做依3樣

敵人反對的。。 老毛

但係應該唔會再撥到漆落中聯辦

做哂3 樣 又唔係我哋死 係政府死

即係要做呢三樣野

攬炒啦屌你老母

支那軍隊呢？

叫人返去睇本爛書？

香港人等你發嬲出軍隊啊

我係話，大家可brain storm，點樣創造出更有創意（但不觸及這三條紅線）的方式。

利申：和理非

對準目標

香港人：呢三樣嘢針住嚟做，其他自由發揮

如果佔中聯辦到宣布中聯辦已成歷史部門，香港要獨立！
然後順個靚手拍上抖音、快手、鬥魚。
咁會點？？？？？

周柏豪叫人投票都話港獨

係外國留學一樣有人話你支持港獨，因為你話自己係香港人，唔係話自己係中國人

push

李生提水
今次冇之前咁強硬因為係國務院出聲
之前果D大陸官媒嘅強硬回應都係王生嘅
如果搞到紅線，就變王生路線，到時真係要移民先得

明白

唔洗理呢d外國勢力9up